[急！] 各位手足 要走一齊走！

Be water!!

依家龍和道叫緊走

大家一齊走，比你留多幾個鐘都冇意思

依家陪前線一齊走好過！

31台見已經叫走緊

完咗宣言一齊走

一係走 一係佔
狗只會趕得走包圍嘅人
佔左入立法會嘅人可以擋住缺口入口
狗要好似今日我地咁撞入黎都咪話唔難

一係全留，一係全走，唔好走D唔走D

唔好同狗硬碰 俾人拉咗我地只會少咗義士而冇任何幫助

你哋全部人要小心 一個不能再少

狗趕人嘅 入左立法會嘅好難走
只能守
所以要嘅就早決定！！！！

文宣幫傳
提防散水
人少先危險
唔好信擇日再戰
全力支援現場
議員請保護留守義士
發夢香港人盡快出去支援準備反包圍
發夢需要各種補給
發夢需要照明燈
一定要頂住 堅持住！
香港要改變！
不撤不散

一定要捉住今次機會
絕對唔好再浪費
各界馬上合作
香港人加油！

RTHK睇到，
Ｄ人開完記召，讀完宣言
過左一陣，有消息講速龍黎緊，
有人用大聲公叫散水，
一下子好多義士就好一齊準備走

利申：和理非非，只係咁岩睇新聞見到

兄弟姊妹們，保護好自己，一個都不能少呀

BE ＷＡＴＥＲ！
今晚如果清場，一定係前所未有嘅暴力，
要留要走都要一齊行動

即刻開記者會，讀訴求／宣言，跟住集體散水

岩
一係讀完宣言即走

d狗心諗
搞咁多野諗住圍你
屌你 走！？